男仔想dress up個女朋友既心態

男成日想買自己鐘意既衫比女朋友
想帶佢去買鞋
想買香水比佢噴
係咩心態？
係當佢公仔 定覺得本來既佢太悶

裝飾自己隻寵物

巴閉囉，英雄主義，疊馬。

Why not both
我都有想女朋友然後買我鍾意嘅野俾佢著

控制狂心態

同我之前男朋友一樣

佢話佢心入面已經有個幻想左出黎既女神
想改造我好似個女神咁
成日send相叫我學下人地咁著

我就係好驚佢係想我變成一個唔係我既女仔 你個陣會唔會有d反感

一定會
每個人都有自己既style
我鍾意cute路線
佢鍾意我買成熟女人味重既衫
人地model著實靚架
我著完好似小朋友扮大人咁九唔搭八

我同你個case完全一樣
好有壓力佢仲成日想我做多d運動
我真係唔係個type囉

無架
你接受到咪接受囉
不過你唔會開心
硬係有條刺咁

我個陣跟晒男朋友既要求做
最後佢覺得我無主見 太依賴 覺得我對佢太好
所以飛撚左我

好諷刺

中晒 我係你講果種男仔
好坦白講係覺得女朋友可以變靚d
成日頹look真係會唔想同佢出去..

咁你同佢岩岩一齊個陣佢係咪都咁頹
其實兩個人靚靚係會開心d
問題我唔係真係頹 只係唔係佢想要個種style
有少少唔想比佢改變

乾淨整齊咪得囉

做返自己 佢想要既係佢理想中個種定係你呢個人

唔覺得咁樣好幸福咩

佢錫自己先會咁做

睇下你既style係咩囉 次次出街都係運動裝既話真係
不過你唔鍾意咪直講囉

玩barbie

佢唔係六舊咪叫佢收皮囉
係既你咪做下黎配合番人囉 唔係幾醜怪

有乜問題，又唔係叫你成日著，改變想試下新鮮感

唔想俾佢改變既話就堅持做自己啦
長期落去咩都改變自己就佢會冇左自我

我男朋友調返轉，要我著得愈頹愈好，唔化妝，爛面，佢就最開心

痴線 點解